
\renewcommand{\emph}[1]{\textit{#1}}

\newcommand{\worktextkeywords}
{
	\MakeUppercase{\workpdfkeywords}
}


\newcommand{\fulltext}[1]{}
\newcommand{\additionaltext}[1]{}

\newcommand{\alttext}[1]{}


%% --------------------------------------------------------------
\newcommand{\TA}{\varTheta}	% текст (корпус)
\newcommand{\TE}{{\TA_e}}	% английский текст
\newcommand{\TR}{{\TA_r}}	% русский текст

%% --------------------------------------------------------------
\newcommand{\SA}{\varPi}	% предложение
\newcommand{\SE}{{\SA_e}}	% английское предложение
\newcommand{\SR}{{\SA_r}}	% русское предложение


%% --------------------------------------------------------------
\newcommand{\StrA}{s}			% строка
\newcommand{\StrE}{{\StrA_e}}	% англиская строка
\newcommand{\StrR}{{\StrA_r}}	% русская строка

%% --------------------------------------------------------------
\newcommand{\FA}{\varphi}				% фраза
\newcommand{\FE}{{\color{red} \FA_e}}	% англиская фраза
\newcommand{\FR}{{\color{red} \FA_r}}	% русская фраза

\newcommand{\NA}{\eta}					% n-грама
\newcommand{\NE}{{\color{red} \NA_e}}	% англиская n-грама
\newcommand{\NR}{{\color{red} \NA_r}}	% русская n-грама

%% --------------------------------------------------------------
\newcommand{\WA}{\omega}				% слово
\newcommand{\WE}{{\color{red} \WA_e}}	% английское слово
\newcommand{\WR}{{\color{red} \WA_r}}	% русское слово

%% --------------------------------------------------------------
\newcommand{\POSA}{\pi}								% позиция слова
\newcommand{\POSE}{{\color{red} \POSA_{\omega_e}}}	% позиция английского слова
\newcommand{\POSR}{{\color{red} \POSA_{\omega_r}}}	% позиция русского слова 

%% --------------------------------------------------------------
\newcommand{\LA}{{l}}	% длинна предложения
\newcommand{\LE}{{l_e}}	% длинна английского предложения
\newcommand{\LR}{{l_r}}	% длинна русского предложения

%% --------------------------------------------------------------
\newcommand{\A}{{a}}	% выравнивание
\newcommand{\DA}{{A}}	% множество выравниваний




